Taylor Swift地位不保 畫像被納什維爾地標壁畫刪走

撐拜登後果

依家好似大部分美國人都超憎拜登，佢做到總統美國肯定衰落

佢都轉左行pop啦
仲留佢幅畫係度咩

Brad Paisley 好好多

大佢地只係憎侵多d

不明白為何他們不整大一點壁畫。

Nashville
納什維爾

老啦
我都冇聽佢歌了

Taylor SHIT

鄉村音樂發源地真係恥與Taylor swift 為伍啦